按揭貸款一問（求賜教）

現時通常要兩個人的薪金先可以過到壓力測試，所以需要兩個人一起做按揭。
當兩個人一齊做按揭的時候，其中一人已有物業，能否以1000萬樓借8成，800萬樓借9成？

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

攬炒之後人人有屋住
唔駛借

咁你壓力測試咪要計埋供1000萬樓果份
邊有可能過到

其中一人已有物業

首先個稅就

其次本身層樓如果供緊, 壓力測試要計埋供緊嗰份

我講得唔好，令大家誤會左
唔係想買兩層。只係想知呢個情況，係米可以享受到政府新政策嘅放寬按揭成數？
（有嘅物業已供完）

連個垃圾武肺都怕 攬炒？笑死

已死心

層樓一個人名, 有樓個個做擔保咪得
你仲要原本層樓係full paid, 連減一成都唔使

原來可以咁樣，好多謝你🙏🏻🙏🏻

想問下一人做擔保人，按揭成數一成都唔洗減？壓測計法一樣？仍然享有首置稅優惠？

擔保人又唔係業主 唔會影響首置稅

太好了！thank you🙏🏻